史篤城球迷慘叫區

抵撚死

仲jer緊

垃圾球隊 香港有幾多球迷一隻手數得哂啦

洗唔洗開枱麻雀比你哭喪

不嬲小氣

你唔知先以為少
大把史迷

沙基利(已降班)

沙基利（英冠）

樓上兩條畜牲已扑

Shaqiri (Relegated)

講下笑姐 咁認真

沙基利（垃圾）

上面班撚屌尊重啦屌你老母

沙基利（英冠美斯）